其實加藤屋都走得幾前

第一 佢個公仔
跟本同勇武手足一樣
第二 火鍋係新年前停
跟後爆左火鍋疫情 完全唔關佢事
第三 新年後佢就幫客人量體溫
上次去食聽到好多客罵佢哋 製造恐慌
點知 呢家全城都要

大家點睇

G持
好鍾意食佢地個烏冬

黃到溢

突然諗到 佢老闆真係好彩
問佢下次3t 邊幾隻

應該係未來人

J4 清湯

唔係佢走得前 做緊啲正常嘅野
只係佢完全唔相信政府 有事自己救
早幾個星期啲香港人仲周圍gathering

量體溫 我明呀 但火鍋 唔係撞彩 係咩

呢個香港搵人做正常野已經好難
所以抵讚

食咗幾次濃湯覺得太重味之後次次都清湯

真係掋我由以前已經成日食

麻辣微辣

牛肉壽喜燒烏冬 仲送你杯可樂

外賣仲平5蚊 收你30幾

真係搞手只係求個和 點賺錢

暫停打邊爐係唔關事
應該係太多人排長龍懲罰
停打邊爐可以食快D 清人龍

世事比你看透了 咁公仔

你咁計不如話佢早過"be water"致敬李小龍

上年10月已經冇邊爐啦世事比你看透了

真？

第一次去食果陣都諗，咁抵嘅

Push.

B4 + K1

其實我意思係 唔理佢咩原因
佢好好彩

原因係
好人一生平安

希望疫情過後可以返去食個一人鍋

我都想 失去先識珍惜

好多黃店都跟政府條例
反而藍店大多數理佢得死
果然有特權係唔同

屌佢唔開多幾間分店

荃灣需要

有段時間日日都有幫襯

原來都有巴打覺得太重味
以為得自己咁諗
下次試吓清湯先

其實搵一個企門口
裏面小左一個做野
好煩 佢哋一早咁做 已經好勁

a

我都算食得重口味嘅人，食多幾次驚要洗腎

真係咁 誇張咩

其實佢點賺錢。。
成日罷工 和都打唔到

仲未食過佢啲分店太格涉

個泡飯食極都食唔曬

有冇公仔圖

老細不如用多少少人工請人啦
屯門安定分店 d呀姐成日做到西口西面

完全唔信政府既代表

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

冇咗可口可樂 得返百事

佢點賺錢，咁平

蒙面法過左加藤屋都要收皮

林鄭嘅宿敵

藍絲：隻毒係佢度造出黎
咁早識準備

唔係 12月已經話咗有肺炎

係中國人唔相信，話手足抹黑

但係佢最好食係個火鍋

大家一定要支持

麻辣豬肉飯

鍋物都好

基本常識

雖然冇一間同我近
但都會盡量約朋友去

有人肯去做先得

呢你老母家

都唔知你講咩

你平時講嘢會用呢家？

仲未幫襯過 好想去食!!!!!
之後要瘋狂懲罰!!!!!

試咗壽喜燒未我至愛J4 壽喜燒烏東

之前戴口罩都係啦
現在一定要戴

食佢哋個麻辣牛肉會好開胃

Ok la, 但野食嘛嘛

加藤屋正
又黃又抵食
唔知點解晚巿都有得減10蚊
每星期有四五餐係佢度食

麻辣牛肉好食 😋
唔辣真係麻麻

口罩全世界都一早載 香港人

對唔住 而家

仲要平靚正 大份到食唔晒

大力一推

得第一個係講得通姐

大半年6月開始 罷工佢做足 10月到2月都係長龍
賣火鍋即係交檯慢變相拉長條龍
11月已經冇左火鍋

過年啟市量體溫
除左荼記，大把呢D黃店食肆
寫明防疫理由 不歡迎大陸人士入場 入場需要戴口罩量體溫

人地一手係香港捧起米線市場
你估流架

有人報狗 狗隻聲稱要驅散龍門外等外賣人群

幫幫龍門叫 外賣

食

真要叫少飯
平得嚟又好食

佢個牛肉飯好撚好食

咩叫呢家
Nigga?

定無續牌

呢啲真黃 完全唔信政府
危機意識足 觸覺就會準

諗到都諗到啦
爆緊肺炎仲打邊爐

麻辣牛

瘋狂食野菜牛肉中辣

我上次特登去支持，但啲牛食落酸既
成間鋪又油又污糟
希望下次再去唔係咁

信政府，早超生

一定係食X6

唔好意思借個位幫手推下

白宮支持香港獨立聯署-光復香港唔係得把口

連個招牌都係黃 好鍾意食

12月左右已經停

屌佢老味，開多幾間啦仆街！次撚次都要我山長水遠去食

開多啲plz

831恐襲上咗外國知名暴力血腥網站

加藤屋火鍋已完？

10月1號停原來

J5壽喜燒轉烏冬+K7
個個星期都要食

推

想問下 可以點叫外賣 除左自取之外
其實開始未 foodpanda唔覺有

自 取減$5
Foodpanda 好貴

屯門嘅話有foodpanda

火鍋唔係十月停咩？

真手足

手足

一有d咩措施就話製造恐慌

好撚想佢瘋狂開分店

慈雲山間加藤屋
專登入去食

隻嘢似青蜂俠下話

日本丸龜

先知

又平又好食，之前每個星期都食。

Push

開分店啦啦屌
樓下有實日日食

個病毒係加藤屋整出黎

成日幫襯佢

我好鐘意食依個

真心良心價超抵食，加少少錢又有菜食，窮撚希望

周杰倫

晚市仲要減十蚊
窮撚恩物

加隻牛角比佢

講起都想去食

真係好食
食得辣既推薦麻辣牛飯 大辣 包你食到lamlam脷

加藤屋

諗起都想食

觀塘pls

佢個麻辣牛肉飯真係一流

求下老闆加價 俾多一兩蚊都得咖

啲員工口罩都戴2個

好撚想食啊

三個月無食過啦